有冇人諗過自己一直以來抆屎嘅方法都係錯嘅?

有冇人反思過呢個問題
社會風氣保守 冇人夠膽攞出嚟討論同研究
其實個人衛生真係好緊要㗎嘛
今日我就決定打破呢種守舊嘅思想

我推薦嘅方法係: 乾>濕>乾
大家有冇咩更好嘅提議可以喺下面討論

拉

不嬲唔抆屎

抆屎師

已封鎖會員 邊狗

濕濕乾

好耐冇抆過屎
利申用緊日本電子廁板

呢個真係非常之偉大嘅發明 可惜香港太多市井之徒 應該好難普及

第一次就用濕 好容易揩到💩

令到好多人轉gay

驚啲細蚊仔一日會屙10次屎

一格夠曬啦, 用手指撩乾淨, 再用一格抆隻手指, 輕鬆

淨係向背脊/向春袋
同JER前伸落去/屈去後面抆
都已經4派

想世界大戰咩

用開水沖，馬桶邊有個花灑仔

問題係咩係正確
邊個定義
做咩唔可以百花齊放

竟然有人由前至後

「一乾三濕」食麵如是，抆屎如是

建議抆屎需要考牌

竟然有人唔係由前至後

樓主可唔可以用條利幫我抆

淨係抆唔抆都分兩派啦

我聽過有人唔忟 就咁攝紙巾係股罅
沖涼先洗....

諗起都眼痕

有見地

乾咗會唔會蚊唔返張紙巾出嚟

我自己都係乾濕乾
問題係第三下乾會因為啲水份而令到好難郁

我自己一直都改進緊自己既抆屎技巧
傳統就下而上
我自己有時候會上至下
但咁多年經驗話俾我聽
通常難抆既屎都係因為唔夠舒暢
搞到最後個啲屎痴住係啲毛到
我而家用紙巾（濕or乾）有時候會包住個屎眼先
再往內收然後向外拉（想像將啲屎眼毛拉直）
有效將啲屎粒清走
之後先繼續抆
但老老實實
抆屎抆得最舒服一定係本身痾得舒暢個啲

無計你都睇唔到，睇唔到有機會係錯

了埋入去是常識吧?
仲有一派
要抆架

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 #快閃文宣 #聯繫匯率 BNO「5+1」

一乾三濕

濕完再乾好易痴紙巾

再用乾抹到完全乾淨為止

大家係半企起身抆定坐住抆

我想開post問好耐
大家係由後面伸手由前向後抆 定 向前面伸手由後向前抆？

咁點解唔用冰涼個隻濕紙巾 抆屎堅正

加淋浴露唔會起泡？

諗起有個外國主持係用手接住啲屎仲以為大家都係咁做

呢個真

香港用咸水沖廁
你係咪想咸水up春袋啊

屎愈忟愈寒

我出街連屙尿都覺得污糟
屙屎真係唔敢想像

更加估唔到有人唔用私家紙巾

呢啲應該係另外駁條淡水喉架啵

所以香港唔普及囉
冇人會接多條淡水

如果係香港裝
係要拉多條淡水同電
一般香港廁所都唔會有個蘇頭係馬桶後面
所以最好都係裝修時諗埋

全企起身抆

用開紙巾接住舊屎

又唔見日本好多人轉gay

其實如果香港有代理買坐廁包安裝，應該會hit到
Btw, 本身屋企冇多條淡水要造多條出嚟好大工程

女100%應該由前抆向後

一定係後面由前向後咁抆

Agger 第一次用最弱都淆，去到之後用最勁個水壓都唔夠

屋企特登裝咗
用過返唔到轉頭

痴線笑到我

想睇番教你一格紙抆屎條片

Toto 有行貨
另外有啲水電工程行都有做
我屋企最近都整左set Panasonic
淨係計拉水拉電就兩千零蚊
板我自己買

近幾個月屋企引入左可沖落廁所既濕紙巾,乾>濕>乾真係乾淨好多,第1下抆最多漬,再用濕抆已經乾左既漬,再用乾紙巾抹返乾,再加1格抹龜頭

痴撚線 你估直接射廁所水?

我個setting無得濕水, 好羨慕巴打

我絕對同意你掹屎毛嘅操作
我自己都會咁做
仲可以掹走一啲鬆左但係未甩嘅屎毛

我想補充就係
炆屎最怕啲屎濕濕地, 炆落去會過底
high到隻手就唔係幾好
所以第一下一定好奢侈咁用好多格紙
利用20/80法則盡量first try就清走八成以上嘅屎
之後再變返正常紙量, 分幾次清埋啲屎尾
仲會乘機起勢咁卒個屎眼爽下

有無咁吹。。。
嗰條友生痔瘡肯定生排到水葡萄🍇咁樣

一直唔明係唔係我唔識用射水個啲款
我係日本個時次次係用射水，就算洗好耐再用廁紙抹都係有漬

你會唔會因為抆屎而導致破產

冇對正?
洗袋底冇洗菊?

有冇人成日舊屎痴住左 成個屎岀左黎 但係冇跌落去用極力都屙唔到岀黎 最後要用手抆

我去日本見到個射到上天花板，笑死
一定好爽好hardcore

廁板入水用食水唔係用沖廁水

巴打你誤會啦
我濕都只係講緊用濕廁紙
用過濕廁紙先發覺乾原來係可以咁唔乾淨（當然用左濕都唔代表一定乾淨）

我本身係大汗人
每一返屋企消完毒第一件事就係入廁所抆屎
因為一定係一大pat 咖啡色⋯⋯

至於抆屎過底我又好少
可能我本身頭幾下都係比較厚（兩個對摺再對摺）
之後順左會係一格對摺
濕廁紙通常都好大張
我會撕開一半再對摺抆

是咁的，有一日出去行街，突然人有三急，即刻搵左一間公廁解決 。係廁所入面，除左我之外，有一個係到做ge清潔呀叔，見佢倒緊一d白色液體落洗手液到，口裏仲念念有詞，算 ！唔理 ！

突然聽到細蚊仔笑聲，原來有兩隻小學雞係華山論劍，嚴格黎講連刀仔都不如 。算 ！我都唔理 ！一來因為我真係好急好急，二來個兩隻小學雞見到我ge巨龍一定自愧不如，不戰而勝 ！我紮好個馬，一野屙出黎 ！由於
個廁所設計係用尿槽，強而有力ge水柱拍打落金屬板，水花反彈落個兩個小學雞到，嚇到佢地鬼殺咁嘈 。

係呢個時候，有一個大叔入左黎，你地一定以為又係夾著份男極圈，sor9ry,佢無 ！佢走到其中一格廁格，大大力咁拍低個廁所板，然後「?吐」一聲吐左一口濃痰，過程十分古怪 。點知佢門都無閂就屙，但佢屙ge時間十秒都唔洗，然後係屎無抆手，無沖廁又無洗之下頭也不回走左，由佢入廁所到佢走，都不過係一分鐘，望到我呆左 ！

正當我洗手準備離開時，個清潔大呀念念有詞咁講：「好一個藝術家 ！」我問佢咩事，佢答我：「剛才個大叔係屙屎界藝術家呀！」但我一概不知，大叔搖搖頭嘆氣，枉你屙左咁多年咁屎 ！
正當我想抗辯時，佢打斷我ge講話 。

係好耐之前，屙屎分左三大派，第一派係藝術派，第二派係食家，最後一派係基派 。
藝術派係從主張大便中要表演優雅自如。而食家係食屎維生，而基派係主張人從忍屎穫得快感 。

我問清潔大叔點解剛才個大叔要大力拍廁所板，又要吐痰？

原來大力放個板係嚇走的屎忽鬼，而且可以有宣示主權之用 。至於吐痰係左為左壓水花，利用痰同廁所水之間ge張力，同時痰ge大小亦有標準，要係水池中心 。

亦外突顯佢地ge藝術感，所以佢地放便時係唔會閂門 。同埋最重要時候，藝術派對此有好高要求，屎ge軟硬度，壓水花同整潔度 。

屎唔可以太硬或太軟，否則會影響壓水花，所以佢地一向係食多菜為主，屙出黎ge屎特別健康，甚至會有少少淡香 。
屙出黎時會碰撞濃痰，並抵消水花 。

大家有無試過屙屎時發現舊屎唔見左 ？或者抆屎時無屎漬？行內人稱呢種屎為「沉香」，係藝術派最高最高境界，所以剛才個大叔唔洗沖廁又唔洗抆屎， 既然唔洗抆屎咁咪唔洗手囉 ！呢番話聽到我五體頭地 。

清潔大叔突然講左句：「其實我係藝術派人事部主任，見你係俾選中ge細路，你想唔想入我地派？ 」我諗都唔洗諗，即刻入左。

其實我想問各位巴打，有無人同一樣入左派，求相認 。

我都係，明明洗完，用廁紙抹都係有漬，但省咗廁紙嘅

用bidet比較乾淨

頭幾下我用四格㗎喎
係咪好奢侈......

日本我唔知啦
總之我就轉咗

I know that feel bro
有時日頭覺得個屎忽特別痕
又唔敢夾硬用手格住底褲R
通常都會特登入廁所炆一炆
真係會有一pat啡色野
唔知係腸液定係汗定係屎汁洩漏
總之無痾屎都要炆下屎

至於廁紙嘅resource allocation
炆順左之後
我會兩格炆完對摺再炆
單手就可以完成, 又快又慳紙

另一個Tips 係痾之前要係馬桶前方條sir滑梯鋪兩張紙
再痾適量嘅尿整濕, 等佢痴實但又未至於沖走
個人坐前少少, 令篤屎可以land係條梯度sir走
咁就唔會有水花, 而且有紙墊住唔會痴住桶身

重點係要整濕少少
唔濕濕地等佢撻實的話, 你第一條屎就會帶走左張紙
後面個啲就會直接接觸個馬桶, 而中間你未必趕得切再鋪
仲要通常第二/三個wave先係最痴立

咁呢啲嘢好個人既
你可以試下兩格對摺再對摺先
真係唔得都無辦法架啦

不嬲都坐上個洗手盆度洗乾淨個屎眼先走㗎喎

真兄弟 你個啲咩腸液屎汁我都真係諗過好多次，真係唔知咩黎
關於對付worthington jet既部份
其實我自己無咁複雜
只要用一格紙巾等佢舖係水面
基本上都唔會彈水
之後既屎都會land係之前既屎附近避免水花
真係有危機就會即刻掉多一格落去
只要水面有紙巾就一定唔會彈
除非你係某種大水屎塔，基本上個啲係成個湖咁，我細細個好憎個啲
個陣搬屋我老豆問我有咩requirement我特別指名我要少水屎塔
佢中途仲話個裝修佬推薦多水屎塔差啲比佢說服
我差啲同佢反面

咁咪啲屎抆左去陰道

不嬲唔抆屎直接沖涼開到最勁水壓直接屎忽衝撞

同樓主一樣

ching係咪一直都屌錯窿

高汁

水面廁紙呢個係work
但係IMO, 有比較多限制
例如: 放完紙要短時間內痾出, 否則浸水太耐會fail
又例如: 第二波同第一波中間相隔得耐, 張紙都係會無左
如果要放第二張, 就要放得好準
但十次有8次都會飄離目標, 做唔到Falcon 9 個種vertical landing既準確度
萬一第二波已經出緊黎, 但你張紙又未補充到
一係踩brake剎車 (which 會令痾屎體驗大打折扣)
一係放棄壓水花, 希望無事, 不過再彈就係屎水, 撈埋第一波啲屎尿
我唔想take 呢個risk

仲未計肚痛個陣係長期作戰
你絕對唔想每隔一陣就dup低頭檢查下張紙仲健唔健在

由前至後先抆得乾淨

ching真係好有研究
可能我已經慣左，已經好多年無被水彈過屎眼
方法有好多，最緊要都係大家搵到自己痾屎既節奏

點解

濕 乾 濕 乾 濕濕濕濕 乾乾

想慳錢其實好簡單
因為每次抆屎最多都只會用到一格紙巾
首先用一隻手指嚟抆屎
然後用一格紙巾嚟將隻手指抹返乾淨

你可能會問 點解唔用兩隻手指 兩隻手指唔係可以抹多啲咩？
而事實上 兩隻手指一放落個屎眼前面 中間都會有條隙喺中間 令到你唔可以完全抆乾淨
而且用兩隻手指就要用兩格紙巾
完全唔乎合環保效益！！！

所以我建議所有人都用一隻手指嚟抆屎
咁樣先係最環保最慳錢嘅抆屎方法！

好多回教國家既廁所有條水喉洗屎忽

咁咪好正

不嬲唔抆出直沖涼洗

入呢就係睇e條片

明明記得小學嗰陣時抆三四下已經乾淨.
但係而家差唔多要抆10下先乾淨。搞到好晒廁紙

經驗話我知用水最乾淨
其他乜野乾濕乾定全乾 其實都係差唔多
全乾就點都係差d
乾濕乾就感覺比全乾好少少
但你始終冇信心乾濕乾係沖水同level

如果未來講究完全既衛生
一條洗屎眼既水必然會普及

下我左至右

中學阿sir有講過
正確方法係春袋開始抹向屎眼方向
利申：習慣左調返轉黎抹

肛門清潔師

水洗

習慣
乾, 有屎
乾, 有屎
乾, 有屎, 篤埋入屎眼1cm
乾, 淺D
乾, 再淺D
乾, 極淺
乾, 冇色

出返黎, 酒精廁紙, 抺菊花

日本的確多gay佬，而且GV極高質

golden shower?

咪搞到底褲有屎漬

抆屎有無證書？

係街點搵濕紙巾

自己袋住包啦

嗰條強力水柱𣈴準你個屎眼一嘢射落去嗰吓好爽
總之用過就知 真係返唔到轉頭

有時向背脊方向再抆會痛
就會反方向 向春袋方向抆

冬天仲有暖水洗眼
坐到唔想起身

我同劍一樣

用緊日本電子廁板，電動噴水、風乾、按摩

搭單問
有冇人試過柯完屎無屎漬抆完張紙仲白雪雪

用過真係返唔到轉頭..

直接去最大力用花灑沖

推 願榮光歸香港

雷切

好想知其實點解先對準個屎眼射

抆開一乾三濕

唔敢用
成日驚D水污糟

用男朋友條jer幫我抆

屎眼開發器

濕>乾 係咪make sense啲

... 唔係爛屎應該唔會架喎

拎番上黎個陣hi到條j 咪成個龜頭都係屎

應該得公屋先用咸水沖廁

難得出現既真。認真討論POST
竟然係討論抆屎

2020年啦思想開放啲啦

唔抆 直接用水喉沖

係街點樣乾濕乾？

污糟得過你啲屎

盲腸

真 點知上一水會唔會柯尿係條管到
好似酒店浴缸咁 依個世界D咩都做得做

可能D水溝左其他人d屎

向後炆
向前炆

一格夠曬啦, 用手指撩乾淨, 再用口吮乾淨隻手指, 再用果一格抆乾隻手指D口水, 輕鬆

其實d水係咪馬桶入面浸住果d
係同一d水黎

水火水

兄弟抆屎，各自努力

可摸易唔好咁癲呀大佬

屙完一定要沖涼，用食指通一通

我都轉左回不了頭

兒登好難失望

點樣濕

全濕 直到無哂漬 再用乾一次
先由後到前 再由前到後
申利：潔癖

不嬲用角抆 最乾淨....

現實會令你失望

抆屎已經係錯啦，正常係唔抆

乾>濕>乾 真係好快抆完
除非你肚痾個隻
一般都係3次都冇乜野剩低

利伸：乾>濕>乾用家

我抆完會入企缸沖乾淨
用手指撩埋未屙淨嘅屎
所以要屙屎就一定之後要沖涼
係街如果急到要用公廁會好想即刻返屋企洗

應該開係學術台

洗完屎忽為咗去咗手指陣味會落梘液洗起碼三次手
而家大家提倡勤洗手至少20秒其實真係濕濕碎
不過起身屙完屎再洗都好多功夫
平時會預出門口前兩個鐘起身搞
洗完驚啲屎漬污染企缸之後會刷一次浴缸
咁多年都冇話俾屋企人知

有洋蔥嘅

我都有認真討論

你屋企用淡水？住木屋區定咩

你屎眼唔會痕架咩

不嬲唔洗抆屎

利申 藝術派

住港島，聽講咸水沖廁水費平啲

有冇ching enjoy 比d 屎那住那住痕痕地既感覺？

你條底褲一定好多屎跡

濕濕濕
有痔瘡問題
用乾紙抆屎，屎眼會唔夠乾淨
搞到屎眼仔仔又痕又痛。
所以會用濕巾加手指鑽爆自己菊花

屎上第一個抆屎破產嘅人

講出嚟都型啦

應該係啲汗mix埋啲屁嘅產物嚟，唔係特別大汗嘅人同埋冬天時期都係唔會有

你有無見過印度人買廁紙?

我成世仔都未見過,咁你話佢地點抆屎?

有冇人諗過自己一直以來痾屎嘅方法都係錯嘅?

乾濕
好中意用huggis隻BB濕紙巾
濕度岩岩好又夠厚

食緊飯